Tasks:
- jsf-ui-adapter in separatem module? Falls nein, begründen warum nicht
- zweiter ui-adapter für spring-configuration (spring-webmvc).
Können beide ui-adapter gleichzeitig verwendet werden
- komponenten-diagramm erstellen
  
